有冇一個有宏觀嘅巴絲講講個時勢嘅正視聽俾大家睇下？

我咁講都係因為連登而家都好多文
一係打下飛機 原諒我咁講
一係其他戰線
唔係唔想睇到
但真係冇乜方向
btw有冇一啲手足可以講講個方向
包括和理非/勇武
想睇下 因為而家同朋友覺得好悶
休息左好耐喇真係。

聽日黎
聽下呢條戰線

【突發】保守黨侯選議員回信，稱英領手足為 【countrymen and women】

劉仲敬對香港評論整合

有興趣嘅入黎睇下

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因